有冇發覺現下有一部份年青人，再冇以考為先呢個心態?

有冇發覺現下有一部份年青人，再冇以考為先呢個心態，而是以自私心態為先。。
父母由他(她)們嬰孩時，除了金錢，時間，體力，心力，
都不厭煩地打理他(她)們身上污穢物。。
但到他(她)們長大，父母老去，就厭惡呢樣果樣，完全不顧父母嘅感受。。
當然近幾年來，因為不同政見，有好多父母 子女都因此分歧 分離，
所以我覺得應該有教育開始教導，
但係好可惜，而家多數都係以政治為標準，
教育下一代，令到下一代完全冇以考為先黎嗰心態。。

有冇發覺時下廢佬連個 「孝」字都唔撚識 ,
而是以自私on9老屎 FUCK 心態為先係度屌後生仔?

廢老係fb發牙痕up兩句
是旦啦

佢係咪想話你地無考試既心呀，成日都唔考試

講到自己咁孝順，中年人咪又係將老年父母扔畀老人院或者工人照顧

睇左好耐都唔明條傻鳩講乜，原來係寫錯孝字

孝依D ON9思想
將仔女貶低 抬高父母地位
然後要子女聽從父母既說話

真正對待家人應該係愛
家庭之中每個人都係平等
父母愛子女如子女愛父母

考你老母

認同

連美帝國都冇以孝為先

时下年青人己經沒了考心這回事，很无家教，不像內地的后生仔懂得專重長辈，香港废青一代不如一代，早就比国内追过，上一转深圳走走就知道香港废青几无用，跟我们當年無得比

有無問過個小朋友想唔想出世

孝同考你改返啱先啦